其實你地真係好自私，中秋節人月兩團圓既大日子，係要搞到全港人無心情過節

知唔知中秋節，對中國人來講，係一個幾咁重要既節慶！

好多一家大細，扶老攜幼，等明晚吃過飯，到各區公園賞月？！

有無理過人地感受？

啲仆街警察又會走出黎搞人

對準政權 遍地開花

得啦 俾個5毫你出糧做節

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

港鐵唔比人出街賞月，迫人一早返屋企

善用不推文回覆

你問林鄭，再問Er Sir 嘛。。

冇錯，林鄭同班藍絲真係好自私

兩個黑警警司係外國勢力 唔洗做節，唔洗理佢感受

狗D老婆已經玩貫，可以不理。

慣